老友帶我出去溝女, 即刻話自己睇左復仇者聯盟4

是咁的, 今日老友話帶我出去溝女, 叫我醒水著型d
我嘴角當堂笑左一下, 溝女洗乜搞咁多花晨, 我心諗只需要話自已睇左復仇者聯盟4班女一定濕撚晒追住我黎含, 那咁就約左兩條女係旺角站等

等左5分鐘,兩條女會合我地, d女野都未講, 我即刻拍心口話自己睇左復仇者4, 老友由正氣樣變到禿撚晒, 睇佢即刻變到勁自卑咁真係過意唔去, 搶晒老友風頭, 但無計啦, 溝女就好似係戰場咁, 呢個時候, 兩條女望住我笑一笑無講咩野, 但我知佢地呢一刻一定好仰慕我, 然後有條女話食左野先, 問大家想食乜野, 老友面青青講: 不.....如....花園餐...廳, 唉, 見到老友驚青到瀨晒屎咁, 上氣唔接下氣, 我咪繼續幫老友解圍講: 今集美隊型到出奶汁, 同大佬單挑都唔死, 好撚熱血.........

如是者, 講左15分鐘, 兩條女突然話有d事走先, 唉勁掃興, 我即刻屌老友問佢做咩今日失晒魂, 搞到兩條女走晒, 溝女變gay聚, 建議下次各位巴打想溝女真係少同d搞事既朋友出去

10/10

尷尬癌

劇透bam

有是咁的 10/10